入黎感謝前線勇武手足

無同香港同香港人割蓆
衷心感謝

多謝勇武
多謝手足

樓主收皮啦你！狗有咩好撚呀！
你知唔知你哋勇武派阻住後面d市民和平遊行表達訴求呀！
講明對準政權架嘛！
梗係係沙田民建聯辦事處門口靜坐就夠啦！
反對任何暴力！
對準政權！
唔好阻住隊伍後面d市民和平遊行表達訴求！

On9仔一個，898

多謝你哋呀

多謝你地

多謝

多謝前線寶寶們

表達訴求
靜坐
和平
2019啦on9

多謝前線

感謝勇武！
雖勇武，但行動一切小心啊！

多謝勇武

感謝

推

感激所有手足嘅付出
希望受傷或被捕手足大步檻過

唉其實想講對唔住多啲
對唔住 多謝你地

下 傻撚左?
和平表達訴求左廿鳩幾年，有幾多次真係爭取到d咩? 而家連遊行集會自由都就嚟冇啦喎，靜坐?
記唔記得雨革，失撚左憶？

Sor9ry我係咪認真左？anyways 屌你老母 blocked

武運昌隆

明顯曲架啦 唔洗急住898同block嘅

我愛前線 我愛勇武

多謝前線 多謝勇武

真香港人欠勇武義士太多，我哋唔會忘記你哋

辛苦哂
多謝手足

thanks!

多謝勇武 不完美 但要改善

多謝勇武
祝勇武們繼續武運昌隆

其實勇武先係負擔最大成本既人
我地應該多謝勇武 無勇武 無612之後既我地

唔割之餘
勇武應準備進化成革命軍

多謝勇武

721 811 831 新屋嶺

多謝前線手足

你地真係好緊要，一個都不能小

多謝！

十月二
塞機場 / 燒黨鐵 / 中環遊行

多謝勇武
我敢講冇左你地呢場運動冇可能頂到今時今日

講得太好

榮光歸勇武